有冇人食煙其實只係一種心癮

一日一至兩支
唔識分心癮同上癮

我覺得係習慣
痾屎一定要有煙係手

銀包有錢就想食下煙
冇錢就唔食

番工前一支
做到累 心煩可能再多支
全日唔食又得 但又會心思思
唔識分

唔多食支出唔大既其實

我抽既係寂寞 呼出黎既係空虛

巴打係咪揸係手多過食

唔算掛 都六七口 有時好急
唔想比識既人同屋企知 食都行到好遠
如果自己一個人可能食仲多...

你有心事喎